牧場物語橄欖鎮與希望的大地 Switch

牧場物語橄欖鎮與希望的大地
開定俾大家討論

佐出？

出咗就去買

留個靚名

今集啲女村民好似唔錯
要逐個逐個咁搞大佢地個肚

需唔需要訂呢？

今集可以媾女？

當然可以
溝仔都得
唔似得嗰隻多啦A夢牧場物語咁

好想溝返黑皮

貼返link

呢隻似礦石鎮

留名

邊忽

多啦a夢個隻畫風堅靚 呢隻肉酸到
話說港幣官方幾錢?

希望今集做好d
Nds岀過集礦右鎮強化版最好玩

DLC 8月先齊

我見巴哈寫有DLC組合包買, 但係官網搵唔到

如果冇, 到時咪要逐個DLC買

好似無得逐個買
一買就係一個pass

點解牧場同符文系列
成日都係啲溝唔到嘅人妻同姐姐正啲
係咪得我先有呢個問題

dlc內容好似好少

根本就係將3ds果幾代男女放上黎俾你溝就當dlc

香港會唔會有日版買？

留明

Lm

唔係

代表你長大了

係 同幾件衫 dlc冇乜用

未試過為第二條女/仔開二周目

日版好似冇中文
日本eshop 寫淨係support 日文

想買，但dlc真人覺得好pk
仲諗緊買唔買dlc版

礦石鎮都係得港版同韓版有中文
記得當年專登去直銷訂 因為唔係狗源攞貨

我都唔想俾佢賺 可以點買

畫風好似麻麻地⋯⋯

sega 都唔關狗源事

咁就好 平時都係直接上網買

啲女角唔係好掂喎

好過礦石鎮魔改晒童年回憶班女

明明日本咁多畫師
唔明點解啲女角都係搞成咁

無2D人像畫
但3D又好肉酸

如果多啦a夢有得結婚就正

牧場物語都要加dlc
搞到咁連隻game都唔係好想買

好憎乜game都整3D

其實隻game 已經變左中資
官網dl

想知係唔係仲未知道港版官方幾錢?

同符文5比如何

所以礦石鎮改左追仔

最近玩緊星露谷

發覺本身已經內容多 又keep住出免費大更新

好驚玩依隻會失望 希望內容唔差太遠 遊戲性有5成都收貨

但switch機能限制

唔明咁多人話唔得，咁其實你地想搵咩畫師
牧場物語就係行輕鬆可愛路線
太毒撚或者太嚴肅嘅風格都唔會夾，好似織田non 風間雷太嗰啲咪唔夾

3ds嗰時好似乙女game咁
今次Q版返

有啲想買 但隻礦石鎮都只係玩緊第一年秋天

咁你應該慳返筆錢
睇下星露谷幾時更新咪仲好

兩個人黎架喎ching
點接受呀

講緊今次新作喎巴打

順唔順眼就見仁見智嘅

香港eshop 冇既？

今次希望d時間會慢d
礦石鎮玩到齊哂小精靈 做到天黑收工都未做哂野
無引玩到棄驚 去左玩動森

都2021年了 可以連機未?

牧場物語要有咩機能性？

搞到咁撚樣一定係符文5贏幾條街

呢個畫風想點

畫風接受唔到
等符文5算

香港eshop係咪25號唔會有住？如果有想買電子版算

2021年了
仲覺得有連機先叫進步仲活喺廿年前online驚時代

有連機唔係進步係咩?
不思進取, 廠商係咁食老本
人地星露谷自己一個製作都可以連機啦

有冇玩過動森 個島放得多野會lag機

switch機能差 會限制左地圖大細同物件數量多少

同埋上面已經有巴打講畫面問題 依個都係限制黎啦 有得整佢唔想整靚個3d咩

其實佢整得最靚，又3D
故事最好，最多嘢玩係WII嗰2隻
點解唔再出/重製

歡樂動物真係最接近礦石鎮feel

Wii果隻可以騎牛出城

礦石鎮都未得閒玩😂😂😂😂

我就貪佢可以拎上手玩 動森我暫時都沒試過咩lag機
至於牧場既畫面方面我唔覺得係機能問題 係設計同畫師畫得柒
大家童年回憶既GBA礦石鎮就係例子 新版畫面一定係高解像左 但個畫風好多人接受唔到

風幻龍唔比溝

花店妹首選

唔個點解玩wii果兩隻有feel好多
全部都係用體感玩

隻礦石鎮其實有冇支援體感？
完全冇印象

RF5 最左最右唔比溝

冇

RF5 6個女主角

然後呢班有得睇冇得食
人妻同蘿莉就話唔可以搞，人地家姐都唔溝得係咩道理

懷念細個玩風之集會

唔會玩，因為佢既3d同dlc

其實多啦a夢個隻個場放多少少野，砌下地板都已經lag lag地。次次牧場sell自由砌map都會有呢個問題，呢隻仲要多咁多 又要無人地咁靚

香港eshop幾時有

得封面係2D

有偷跑未？

觀感上多啦A夢果隻仲好過新依隻

正日2月25

我覺得今集幾有趣，可以真拓荒

咁多集最鍾意ps1個隻
今次呢隻感覺有少少似

今集中文係咪狗源？

聽日有偷跑就好

Fan of rune factory
要等到五月

符文5次次都係好j果D唔比溝
我懷疑個團隊想人轉gay溝仔

唔係話騰訊入股定點咩？

無得溝鬼頭明里

上次買左switch閹割版礦石鎮 玩番覺得有啲悶

我覺得其實只要搞好個廚房同農場，多啲玩法就已經好好玩，溝女既話加多少少dialogue都滿足

冇錯
終於等到
必買

但係今集啲女冇咁正
睇落博物館、日本妹同金髮妹唔知選邊個好

其實女主都幾好j
又係冇
咁多代得海洋有女主但唔好j

有冇人知有咩實體特典
冇就eshop買算

留名等偷跑

礦石鎮對比3ds果堆係落後好多

3ds三村已經玩緊裝飾農場
自己選位起雞屋牛屋

其實個DLC都幾on9 d野慢慢咁出 要溝DLC啲仔/女一係唔結緍等幾個月一係重玩

仔溝仔？！

RF永遠最好j個啲都唔溝得

留名，等日版偷跑

香港eshop係咪唔會有？

聽講有離婚系統

聽講25號先有

慳返~~

有冇咁垃圾
買數位版算
唔洗成日換帶

小學雞勞作品？

買實體多數都係可以賣2手
特典就算啦

個dlc好似廢廢地

個dlc，應該唔會買啦
dlc好似只係多d衫同前幾代d侯補，仲要分幾次，玩到唔玩都未出晒就算啦
如果佢1開波出晒就唔同講法

除非你好鐘意3ds果幾作某條女
否則可有可無

屌佢老味三村無孖妹出場 唔撚買dlc

買得dlc黎唔講其他game都撞正符文5
諗斬件出果條友都on9

偷跑乎？

同問

預24號啦 邊有咁快

打算24晚衝eshop，依D game買電子版方便可以隨時玩

日服冇中文 港服好似又唔見有

睇完trailer覺得今集幾正

睇台灣d人話問過港任
要25號正日先會出

個dlc即係我而家買咗
然後佢吱牙膏咁update畀我?

係 每個月比少少你

牧場大佬

已訂等偷跑

等符文算
好樣衰

石巴先係

咁on9咁我正常一個fans做咩要等佢出齊先買
新手又對之前d角色冇認識咁更加冇必要買

已跑

聽日9衝信和

大佬好耐無見 仲有無打棒球

無啦

邊到?

你屋企

Bug黎 死都唔撚修復 垃圾驚

劉明

Pass 我都係等符文5啦

牧場成個版權比中資買左
搞到d 3d同畫風勁核突
估唔到一代經典咁就玩完

畫風

完全係單人game?

好似買左手機版咋
注資左marvelous就真

偷跑了?

請定25號AL了

今日唔知有無偷跑

estore係咪冇可能偷跑？

係

日版已出

日版有冇中文?

今晚

提提大家日版無中文

偷跑偷跑

中文無實體？

無記錯前年礦石鎮中文版要前一日先有

偷跑都跑得慢過人

希望同bd2一齊偷

有得騎狼同揸綿羊仔

今日有無料到呢？

唔好咁啦，得幾丁友跳制服...

幾錢?

對上一次玩係game boy

應該中文版聽日有偷跑

聽日有偷跑就正

準備定聽日收工衝去買😺😺😺

LM

聽日有偷跑未啊

聽日周街都係貨

唔係唔多貨咩 但唔想出旺角咁遠 7點先沙田放工

一間有間間都有啦

啱呀 最多食多幾十蚊炒價姐

港版都仲係平過日版好多
等聽日dl

行貨係唔係狗源代理？定係世嘉自己做返

今集用道具／料理／釣魚，有得升lv呢part幾好
一開波個感覺有少少動森feel

有無日版/偷跑既朋友玩緊呀？
想知道個讀取速度如何
好怕出入過畫面要load好耐

希望今日有偷啦
同動森比 都係中意牧場多啲
有得溝女生BB

係有小小耐，由其出／入村個下，試過有時要等成10s
入牧場同入屋好少少～大約2－3s

即係好似符文咁？

無玩過符文
暫時知升lv會砍木快d同無咁易攰

見eshop未有得預購
係咪今晚12點先可以直接download？

睇片好似個道具會唔同

甘要考慮下買唔買啦..
之前玩過隻小龍咖啡廳（係咪呢個名）
過畫面就load勁耐，成日望住佢跑讀取果條bar好煩，
即日就二手放返出去

2-3秒可以接受，10秒好耐....

知唔知Eshop賣幾錢？
如果平過實體就買eshop版算
實體版特典好樣衰

隻小龍cafe我捱到爆機
垃圾game

宜家有冇邊道偷跑左？

eshop係冇可能平過實體

你都識講sega

So sad

香港eshop都未見有
但日本digital版已經9折緊

呢個折完應該先同香港eshop 差唔多

信和話一個鐘內到貨

點解我頭先個回覆會比人負評
btw偷跑左了，
平時買開果間鋪同我講返左貨了

信和 日版418

中文版？

因為唔買既理由太on9
你話畫面唔靚 遊玩性低都合理
但load太耐所以唔買真係幫唔落
利伸：無比負皮

係呀

邊間鋪？

最大問題係甘你老母

偷跑左已買

你有玩過小龍咖啡廳就會明我既意思
由3ds開始每隻牧場我都有玩過
到ns既牧場系我全部都有買有玩過（除左叮噹同波西克）
個讀取時間完全影響遊戲體驗
畫面唔靚我反而接受到
但我成日大頭蝦唔記得呢樣果樣要返轉頭過畫面去拎去搵
所以過地圖load太慢好困擾

手速痴線佬

邊間

等緊今晚買數位版手速耕田

葵芳有冇偷跑

仆街了 日版好似無中文？

我都比人負皮左

係
冇中冇英

見9拆心急買左添

未拆拎返去睇下有冇得換

日本e shop

賣曬？

未有貨到

日本eshop好似有得cancel？

好景已買！$368

Yes

Thx已買

X戲x?

GOOGLE過日本ESHOP好似無成功退錢過

好，唔該晒

亞洲版 係得中文字幕，沒日文字幕？

我靜係見到中文版，無日版。
唔知有無得選日文字幕呢

又係你

想問下呢隻中文版，包唔包埋英文？

訂咗唔知會唔會早d有

觀塘仲未見有

應該得中韓

岩岩睇清楚 原來日文同英文都無

得簡同繁

跑已偷
今晚喪玩

老是常出現(潛水中)

已入手

有韓文 你張圖下面咪寫左對應韓文
sega獲獲都係中韓同一個版

ssp有沒

頂佢，點解唔順便放埋日文

唔係368咩 都仲貴好多下喎

葵廣有了
388

eshop唔會咁平 估應該429咁上下

等評價先夠膽買

其實我買日水都係400樓下

每日屌老母378

搭單問下BD2 出左未？

已偷跑 好景368

聽日出嘅數碼版會唔會有中文？

終於有機會拎返廳部Switch入房玩，
依家變咗奶奶嘅Ringfit專用機仲要係動森版Switch

eshop 礦石鎮唔洗400喎

已偷跑

觀塘有無偷跑

#268 追下po啦

手足回錯po
聽日去bic camera買

btw有無人會買dlc 同埋幾錢

牧場物語都有dlc？！
請問dlc有乜玩？

日本個價 game加dlc

dlc不了

去邊度拎工具😂

太搵笨唔買

岩岩拎左game 了

救命係屋入面時間都會跳

搵唔到邊個拎斧頭劈木

係袋入面

出緊旺角 有無巴打知仲有無

成個荃灣都冇

6點果時係好景買仲有

Eshop係咪12點就會有得買

灣仔見到有
不過見到個價錢買都唔想買

一開波都咁
遲啲成個牧場都係野既時候點算

地皇

玩唔慣睇唔慣啲畫風

葵廣$388

無dlc去唔去到trailer個啲夢幻地方同騎獨角獸架

今次無得一開波就爆機

成個信和擺晒出黎

有冇評價

上面追咗post聽講今次中文版真係得中文
仲諗住就算買中文版，只要系統set日文都會係日文
有冇玩日文巴絲可以講下

甘乜撚
係咁

有韓文

lm

好似動森 但動森靚好多

好撚垃圾，畫質仲差過手游，loading好撚耐
冇立繪認唔到人，仲要疾疾地30fps都冇
頭先仲玩玩下卡loading唔郁 大伏

50收

排100

隻3d柒到爆
衰過重聚礦石鎮
同d npc對話唔會自動對望
細節位 美術輸哂比動森

真定假啊，唔好嚇我雖然冇諗住買

我又唔覺得咁差
可能本身係牧場物語死忠

佢講到咁伏要死咁濟，唔好俾咁多啦

點解速成同倉頡都打唔到雞字

點解香港eshop唔見有既？

呃你做咩？我玩左10幾年牧場了
呢隻係最垃圾果隻，唔計psp個乜乜人生

礦石鎮同動森靚過呢隻垃圾好多倍
可以飛過呢隻等符文5了

點釣魚

動森人地整咗7年
呢隻比我感覺係想抄動森 趕住出咁
一d細節位都無 同npc對話可以痴埋一齊咁
成個傻仔咁

藍色綠色Y
紅色放手

我都等緊

隻game少失望 冇咩特色

Thx

好耐無玩牧場物語，咩家陣要玩完一日之後先有得Save?
好似星露谷咁樣？

急收，PM我

又係你啊？

有冇食評

冇立繪感覺硬係差少少 D npc成日用個籮柚講嘢

成隻手機game咁
連d基本野都做唔好
根本無心機整隻game

無2D圖硬係差小小

菈菈好靚女，一定要搞大佢個肚

之前礦石鎮已經打唔到

你個名

冇立繪好on9呀
睇唔到角色正面

要禁X掣去心心個欄先見到
菈菈好靚女⋯

玩到春第15日
暫時比隻game 2分(10分滿分)

逼住用英文

冇信心玩到結婚

隻game連行路都laglag地
btw鐵塊係邊到搵 唔想續格淋

都幾低
睇緊人地玩既直播 有d悶

工具係邊拎搵唔到

工具包拎

係山洞口同山洞入面，敲到鐵礦再加工

邊度拎水桶？

Sor巴打 個工具包係邊

㩒X掣，入筆記本嘅包包，左下就係工具包

禁x
有一頁有工具包

第一年都未必過到

搵到啦 唔該巴打

一路開緊角色已經覺好lag

睇人玩左陣，真係好垃圾估唔到佢出入地圖可以咁慢同埋npc對話

冇立繪硬係差啲其他都唔錯

eshop仲未有

唔知等到幾時

有啦
岩岩買左down緊

我仲未down到 冇顯示

隻驚好怪，d人樣無晒

等STEAM版 可能D MOD可以打救

未開驚，係咪屎嚟
係我繼續玩stardew

50收
上面位巴打係咁話垃圾又唔肯放

嚇死

睇緊gameplay
無立繪真心垃圾
有時傾計又遮左NPC塊臉

有update patch

隻game都幾無誠意

玩左一日想棄game

睇人玩左陣 好似真係悶悶地

兔到左cp?

錯po

邊到係鍊升級道具料
木工店工具行都無

睇緊人地玩直播，即時覺得可以慳返啲錢😂，重制隻礦石鎮好似仲整得有城意過佢

木工店上面個工具店

玩到5號未見有

玩到過佐橋
發現牧場好大但時間過得比以往快
塊田再大都冇用

個鎮係咪真係得咁細好冇癮

你話料？要打鐵再加工

鐵係洞打左 但搵唔到加工

戴蒙係咪格雷個仔黎 樣同性格咁似既
本身想溝佢 但見伊織係少爺仔 屋企又有工人
變心了

要整佐部機先加工

想問下喂雞D草要點整

種牧草不過放牧算啦有落雨先用牧草

咁起間雞屋都無用住

修好屋擺隻雞入去先有蛋
只係你日日放牧

隻驚係咪逆向吸收曬stardew啲衰野

雜貨舖買 無睇我直播咩

睇直播部電腦好lag

去村公所有得拎成就
其中一個係10牧草

屌你老味玩玩下彈game
好彩有save 又要重玩半日

Stardew valley pc update好正

今集可唔可以搞同性？

整到隻角色個樣異性就得
佢都做得好明顯下
整到男仔樣揀女性就可以溝仔

時間太快好難玩
以前入屋時間會停
依家時間會一路去
個牧場會越起越大
過佐橋見到係大至少兩倍

體力多左道具高lv左
有埋坐騎應該會好啲
同埋今集似係想人砌靚過牧場多左位放無謂野唔係全部做田

係咪無得full 雞蛋

閒閒地廚房整碟野都冇30分鐘

去動物店配種

首先要捱下去

木工有間大雞屋整完可以Full

thanks窮撚無錢買雞

大雞屋好貴

屌
咁我繼續做窮撚

本身玩一般見到唔對路玩輕鬆

呢隻慢慢玩都無所謂
反正唔會有進度要追

唔會有限幾年個啲？之前好似如果幾年唔成功就會game over

3d化，唔好得去邊

見你地話又lag又彈game
其實係咪你地部機本身有問題咋
我玩個陣都幾順
又冇彈過game
仲試過玩玩下跌部機落地下都仲玩到冇事

其實3ds個三部曲都係3D化，但三隻都係屈機級

自從某公司入主之後牧場真係做得好差

我用大機 TV mode玩少少lag，用Lite就冇事

唔會玩 隻game啲畫風同畫面搞到好似啲國產遊戲咁 我等RF好過

以前3ds唔玩都要買嚟擺
睇嚟今代直接skip都得
RF5唔好伏埋一份

睇完呢個post唔敢買

今代好似冇咩明確目標咁，唔似之前嗰啲

邊集牧場有出過限年
gba隻礦石鎮仲要玩夠50年先比你起別墅
所以我集集都拖長黎玩

有冇人知動物屋個女鍾意乜
日日都係到執花比佢

有無人知小琳鐘意d咩？

唯一好似礦石鎮有個男角有時限性要打好關係唔係會走

有無巴打已經拎返部電單車

過左橋個個礦山落到第28層無體力
但係應該重有得落

Lm 今日拎驚

好想同伊織生b

有更新 有無人up咗

身為牧場fans，之前代代都有玩，但睇過trailer lag到仆街，同埋動物都重只係用緊礦石鎮個d，睇來今次可以skip了，或者玩返礦石鎮算

ps1中秋滿月（礦石鎮原版）限三年內完成一堆條件

請問港eshop係仲未有？
外國撚想玩中文版，好心急不停check住港eshop個網但仲未見到

睇gameplay 無立繪都算啦 d 3D勁劣質之餘仲要有時講嘢睇唔到個樣 又無表情
以前wii果隻都無立繪但3D整得靚好多
由GBA開始集集都有玩今集好彩無訂

琴晚玩咗少少，發現時間過得超快，lag機似乎熄咗連上網絡會好啲
動物種類睇試玩好似有水牛同山羊
有無人知點搵快錢，玩簡單mode都好快無錢
另外道具要用Y制，好唔慣

正常一開始都係難d搵$$以前開荒都係靠吊魚、賣礦石，種野就搵d平又快收成既，之後慢慢升級道具就可以擴大種植範圍

隻game比人感覺係hea整

呢個我知，盡快升道具同起屋先

機入面個eshop有
直接入面買

幾錢？

咁應該都係得呢個版本先係咁

有啦 要開機睇 官網無

收到，thanks埋上面巴打

上次已經係得中韓

最古早有隻牧場（得一男一女）
你gameover會走入樹林搵個女
然後好似入左迷之森無限loop再配埋d詭異bgm
最後越行畫面越暗死係森林度
利申聽d牧場老屎忽講自己冇玩過

有冇人知啲獎牌留黎有冇用？依家真係好窮

我賣哂

我咩都keep
得種田同做任務有300，搵到錢
料理同素材完全唔值錢

菈菈有無得溝？ 好想同佢做愛 生B

有
btw，巴打個名

你見到啲人入嚟講話可以慳返筆錢，等RF5就知咩事

有無人知點樣慢慢行, 之前礦石禁R1就可以慢慢行, 今集係咪只可以慢推粒茹?

睇人地d gameplay 個loading time 真係太慢
你話牧場入去村load 得慢都算
係村入面d 屋出入都要load咁耐
隨時你要係條村跑個圈送禮都要5min至10min
switch 果2gb ram 究竟用黎做咩

我都係等出switch pro 先玩e隻game 算

有無咁差...嚇到我唔敢買住

個個都話中伏 都係睇定d再諗

$398

Update咗更新檔可能好d，同埋建議閂online

玩日版係日文
利申：玩緊日版

觀望下再諗買唔買

上集礦石鎮真係靠賣情緣都頂唔順
何況今集
仆你個街d畫風核突到仆街
望下叮噹同動森靚成幾條街

未去到好差 唔好抱好大期望去玩就得

我感覺pkmon都好似靚過佢

Pkmon係靚但劇情空洞

起碼順眼d
佢呢2集都好似中學生整咁光影個d乜都無
d texture十足十年前既遊戲咁

係 搞到我又返去玩動森
今集真心頂唔順個操作 卡住卡住咁
道具又冇得收埋 唯有喺道具欄執空一格

以前 GBA 玩到停唔到手 我怕買返來會好失望

要揼

其實都ok啦
雖然無左2D圖好on9 , loading太慢，動作卡卡地
其餘我都覺得唔錯啊
今集好似符文工廠咁有斬樹，淋水都有得升Lv既系統，無咁空虛囉
同埋累似星露谷物語咁可以自己佈置個農場都幾好啊

Btw 好想同菈菈做愛

有無試過偷影佢

未，佢會有咩反應？

我要打側身同佢哋傾計先可以睇到表情
既然影相模式都可以鳩行，點解傾計嗰陣唔轉第一身俾我睇到佢哋個樣
3D本身我冇乜要求，因為一有PV已經知
入嚟屌手機驚都不如嘅人都唔知做乜撚

有冇得連機

畫質喺switch仲想點 最緊要都係遊戲性遮

試吓郁右邊粒菇較視角睇吓得唔得

我試過偷影餐廳條女但無野發生
影相可以睇到平時睇唔到ge角度景色

放工番屋企試下先

你咪當動作無咁順、內容小一大半、3D版既星露谷物語囉

真影相功能有驚喜

郁過，但個角度只係郁得少少，都要人仔就位

要屌個d由佢地屌啦
如果講畫風，gba年代屌打全部啦，講經咩
一個唔想玩ge人，佢只要1個理由就可以唔玩
我就睇左日本個邊實機gameplay就已經好想狗衝買
呢2日玩到停唔到手

好想影菈菈條底底
但佢好似著長褲

明明星露谷全部都係抄返嚟
仲要同人講係3D版星露谷

開拓其實已經好好玩，畫面未叫最好，但又未至於太差

GB3呢個似都市傳說
不過達成唔到目標都係會強制完

其實唔太差啦
老實講其實好過重制礦石
重制礦石見到粒人仔就覺得怪怪地

星露谷肯定無呢套咁多農作物先

伊織男定女？

一直唔知菈菈係邊個
見你係咁講先查下
點知係黑肉

重制礦石悶撚到，第一年都未玩完就頂唔順

黑肉唔好咩？
好撚正啵巴打
啊啊啊啊

正常人唔想玩係唔會理隻驚
但牧場物語呢啲日本老IP，總係有班人衝入黎話睇咗直播好垃圾唔會買唔講我以為佢係驚評大師

男，但呢套可以10個溝晒

agger

唔想個仔黑色

可能有醫學奇蹟
個仔仔係白色

佢老母正啲

黑肉黎講，最正係開美容個個熟女
最初想溝佢同雜貨熟女，但唔係侯補

講起熟女，餐館黑色短頭髮嗰個熟女3D模型覺得好正
但一見到佢張2D圖就覺得佢熟到爛左

痴漢所見略同

白人至上主義布萊兒

人愈大玩牧場物語愈鐘意熟女
如果現在重玩GBA礦石鎮
一定連雜貨鋪條女個老母都屌埋

礦石鎮得凱係黑人
你淨係可以屌佢

同感
佢粒痣都好正

咁重口
我至多接受到釀酒廠個八婆

好彩買前睇睇呢到好似好麻麻拎番隻多啦a夢出黎玩算

試下啦 其實唔太差既
今集既髮型，衫褲都可以自由換

好似多番正評 又想買黎玩

雜貨鋪條女個老母係呢個喔

你肯定？

係礦石鎮嗰個，唔係呢個

佢講礦石鎮嗰個

買啦屌，Ubisoft既watch dogs都買左
無理由唔買呢隻

你又啱

笑死

一定係餐廳老闆娘

買啦巴打
隻game係好玩既

屌黎屌去都係屌畫風 實際今集操作唔差 人仔都動作快左 玩落都幾好玩

botw
動森

我幾鍾意今集嗰個工具包，可以將唔用既工具放哂落去，慳番唔小位

買左 download緊

想問下時間係咪過得仲快過礦石鎮?
之前玩礦石鎮齊精靈幫手 到天黑都未做哂野

咁猴急既你

但講操作，佢係咪冇好似RF4 DQB咁，㩒一個制可以keep住水平移動

係室內既時間都會過，你話呢

係，唔使成日走返去道具箱拎出拎入

想溝女種田好耐

有無人玩到可以煮野食？ 個系統同重製礦石鎮一樣？
我想自己可以亂咁溝整失敗作出黎 好似GBA礦石咁

今集個3D modeling真係唔掂
無論邊線同顏色都太生硬死版
同動森果隻3d差好遠

一樣，現實1秒入面1分鐘
但唔同ge係，你室內都會有時間流逝

我都係，Ubisoft 啲Game無得溝女
刺客阿哥既老婆我又無搞

畫風牧場物語多啦a夢已經贏哂

咁大鑊
幾時先會整到動森咁樣實時 比我慢慢去耕田採礦

好似無得亂溝，但未知玩到後面有冇
現時好似你有新食材入過手，廚房就會有new食譜

多啦a夢玩咗幾日已經覺得好嘔心 唔知點解 明明畫風都幾好

有冇人知道eshop上架未？我用電腦同NS都搵唔到只game

ns 一開eshop 就有

因為冇得溝女

今集有冇同性結婚

有

一嚟 二嚟覺得有啲虛偽同卡通劇情比 唔記得有冇記錯

Switch版都改到過幾年會返

我對左邊果隻有興趣啲

怕既話咪買2手or實體
起碼有得放出去

Google唔到，如果真係有應該youtube有人拍片講

推

知唔知日文版大約賣緊幾錢？睇完gameplay想入手

同pkm一樣就算有片都可以係假，嗰個年代嘅gameplay要整有幾難

利申玩曬gb123，ps12幾隻都無聽過

集集都得㗎喎

屌入到室內都要趕到隻狗咁

重聚礦石鎭我覺得圖書館老母同雞屋老母可以一戰

前日我買398

玩左陣
最大問題真係冇立繪
希望之後更新會有返

所以今集我決定唔會日日去同所有人講野
行過先講
我試過朝早去掘礦，掘完出黎第2日凌晨1點

同礦石鎮比好似節奏快左好多
有錢有料一秒起完屋 唔係好慣
同埋今代仲有冇得孵雞蛋

同埋今集好多款野種, 春季都十款以上
呢樣幾滿意

跪求幫我物場改個on9又好笑嘅名

小區農場

後期唔知有無
暫時 要搵動物屋搞受孕

仲要升級道具都係一秒（我幾鍾意咁快）

屯門置樂 415

乜撚嘢小區農場，你啊媽個青娃

連屋都要改名

將雞屋改咗名做 壹肆壹

每日淨係主動同餐廳女&花店女傾計
其他閒人遇到先傾

題外話 春天種咩最賺？

又話要on9 講完又屌人
做咩姐你

我將雞屋名為飛田新地
相信一定有巴打同我一樣

loading 牧場

今集難得比FD叫左去買
覺得成個系統冇咩創新, 而家2021年好多野都已經玩過晒, 已經唔似以前GBA礦石鎮咁玩嘅時想知之後會有咩特別驚喜創新

牧場代代都係差不多
想創新建議等符文工廠5

礦石鎮一開波就屋
你依家住帳篷炸

我個間叫新葡京

想問下改完個名係叫xx牧場定係xx牧場牧場？

平時訓教完起身都會係屋內鳩hea
依家要即刻衝出去做野

自己唔使打牧場

牧場名D屋名有無得翻手再轉重新改名
定一次定終身

C記買咗中文版365
好似暫時最抵

暫時睇無得翻手改 但係難易度可以之後再改

可以禁B收佐間屋
再放就要改名

但變大屋變野都係秒速 升道具又秒速 其實係幾爽但驚好快冇晒achievement

Btw呢版仲有冇女神

識玩

食老本改少少嘢都咁多人買緊係hea做
買過一集對話無2D人物圖表情 個3D又唔係靚
d對白又空洞
以為自己買錯老翻 check下間公司又真係佢出
玩咗一陣無癮賣咗
唔會再中伏

買咗iOS版stardew valley 遊戲性真係正好多

得我一個覺得多啦a夢牧場畫風唔掂？

各花入各眼 我自己睇落唔太順眼
不過多啦a夢最大死因係無得溝女

牧場名味諗好
第一隻雞就諗好叫娜娜

當初諗住個牧場叫連
以為佢會出農場變 連農場
點知係出牧場

究竟牧場物語幾時先有一個幫派系統
係由一班玩家組織社團去開荒經營一個牧場
有錢齊齊搵，有田齊齊耕，分工合作
之後同另一班玩家嘅牧場隻揪或者做貿易生意

好耐之前，唔記得邊隻Facebook game
去人地度賣野，價錢會係單機嘅1.5倍
然後有啲資源係需要靠同其他玩家貿易先有

次次都係主角繼承遺產，跟住追女結婚
好悶呀

有無考慮過無朋友嘅感受

要玩social玩動森啦

有得溝多啦美銷量立即翻倍

你仲有依個post嘅牧場之友

玩左幾個鐘, 感想都同其他ching差唔多, 整合左For未入手既ching
- Loading實在太耐, 由屋出大地圖, 要load 5~10s
- 冇左立絵, 睇唔到表情 / Event先睇到3D model既表情
- 同NPC講野ZOOM IN成日會ZOOM住主角背脊, 根本睇唔到NPC
- 主角冇左ザーワルド既能力, 係屋同礦井入面時間都會行
- 冇得好似RF4/前作咁同方向行慢行(或者未知方法)
+ 一秒起屋/升道具
+ 工具包(工具獨立背包)

班女3D模組同立繪好大出入
尤其係博物館條女

鍾意玩符可多過牧場

我覺得幾好玩
（除咗Loading真係太耐之外）
玩咗幾個鐘依家開新Save重新玩多次

玩左半日 唔岩玩
有無清收？

而家eshop版冇中文?實體卡先有?

水彩風好靚
粗粒水彩紙做base
剩係海水同屋入面啲細節位已經睇得出個誠意好過哂礦石鎮同呢隻19 3d

如果未玩過牧場物語系列既game，第一次就玩呢隻會唔會冇咁失望？

以前玩過ps1個隻，因為唔識睇日文，唔知玩緊乜，除左一陣雜草就放棄左

多謝巴打分享
都係再觀望下先決定

水彩真係超靚, 屋入邊畫得靚到呢
如果正傳都係用呢套, 真係dog rush

點解會唔掂
連釣個啲魚都畫得細緻好多 睇下之後出隻礦石鎮

咪搞我條女，我焯硬佢

動森都唔算太social 最多去人地到執下野
仲未做到層主講一齊經營個種

整得好有心 用返個個畫風整正傳一定正好多

係我太耐無接觸過牧場物語定點
點解而家一開始唔會有段劇情介紹你比全村人認識
搞到好唔習慣

我整好間雞屋之後就捉咗隻雞養
放咗牧草第二日就有雞蛋

係呀 有蛋
但我想用蛋孵雞仔

我想打個雞字呀屌

要 擴建?
利申: 未開game 歷代全部都有玩

我想叫隻雞做雞都唔得

係LO屌，我迫住用英文....

係..switch本身無個雞字

知唔知點解

唔係無個雞字
係唔俾你打悔辱性嘅字
例如 屌 幹 鳩 柒 雞 鷄 依啲都會block
但有啲字你用台灣注音打會出到
雞鷄就兩邊都出唔到

有雞字架好似 見啲人話打公會出雞 之後再del返公

我試過打公字唔見有雞...

搞錯,雞都侮辱性
btw d雞我通常會改D女星名,叫江嘉敏,馮盈盈之類

我改咗做雷姆

雷姆雞

痴線 拎隻馮盈盈係夏季到鬥雞

想起隻女角 想問下同性結婚生唔生到b

想屌FYY

想問種果樹要唔要打理, 定係種左就由佢

借問聲符文5幾月出

仆街loading 真係好哂時間
我已經搬左落switch 同唔上網
都係好Q慢
最煩係係村的屋出村
呢個成日load3-5秒
你話出入農場村都算
反正唔係成日做
但你要同曬d 人 say hi 一日出入十幾次村
真係哂我成分鐘loading 每日
幾時更新幫幫手係屋果時都預loading 先啊頂

好似5月

有無人知礦泂點樣開落D
依家淨係去到第10層
想要銀

第1個係鐵礦，得10層
要銀玥過左橋，有第2個礦洞（銀礦）

記得有野要捐比博物館，有新野就比左先
唔好儲埋一次比
因為佢只會每次收一件物品（魚/相）
然後load畫面去佢地庫叫你揀位放果件野
再load一次畫面返去npc面前

loading時間快慢就各人自己體驗下啦
大家接受度都唔一樣
但如果你儲埋幾十件一次過去捐就要load幾十次

冇立繪好唔慣
搞到覺得畫面怪怪地
loading還可以接受
不過時間可唔可以唔好咁快
最好可以入屋就停下

第2礦洞去到30, 見到蟹, 有樓梯但唔俾落

相同魚我都有捐，反正d魚低星唔值錢
但有種魚賣500up (釣個時會 !! )，我賣左，無錢

終於收工，返去耕田先

收過佢應該唔收啦？
我下次想再比同樣既魚佢變灰色唔比我揀
我都只比低星捐比佢

人間牧場

我第一下重玩就係因為on9咗，個名唔駛要牧場兩個字
變咗人間牧場牧場

硬木點拎

相and魚

過左橋，有第2種樹

屌 第一塊田都未斬完 未斬過第二塊田d木
Btw thx巴打

我想講無立繪，會認唔到啲村民咩樣
屌 又唔係無畫，加個立繪有幾難

Loading問題差過重回礦石鎮係咩玩法

由整人到入game已經感覺到有浸左味

返緊屋企邊諗牧場名、屋名叫乜

個腦出現日本牧場名
好掛住鄉下，好想去旅行

然後阿波尾雞、霧島雞、飛驒牛...
好肚餓呀屌，好想飛過去食好西

個feel勁似my time of portia

玩到開咗可樂波，係咪遲啲有得玩小遊戲？

不過Portia轉視覺成日轉到頭暈

係 之前係pc玩都還好
Switch版真係搞唔掂

對住部nds吹氣吹快部風車

唔係話有道具包呢樣野咩

要擺檔賣野，真經典
賣完跑返去補貨再賣，唔係成個星期無錢使

出到巨大蕪菁

睇左幾條Youtube 試玩 出入城鎮load成5秒

玩咗陣好無癮,無重製礦石鎮咁好玩.聽日賣game算!

失望

乜有咁多連登仔鍾意唔睇評價衝首發咩

真有時仲耐

因為大多數連登仔都想有一集係可以超越到礦石鎮

原本想沖，但好彩online store琴日未出，依家見到好多伏評真係再睇下先

唔好睇啦,一定無礦石鎮咁好玩,完全似係另一間公司整嘅咁.

新版礦石鎮係改快左感覺每日做野都好趕

笑咗
想新作超越到礦石鎮，然後PV唔睇，評價唔睇，一出就買，然後屌隻驚垃圾
連登仔1月25號之前仲喺新屋嶺未出嚟？

有啲農奴幫下手,自己咩都唔做啲時間就好夠用

歡樂動物咪超越左

覺得好過重聚礦石鎮 重聚礦石只係賣情懷

風之市集都超越左喇
成日講礦石鎮
礦石鎮好舊架喇
之後出果d 牧場物語加左好多新野
好玩過礦石鎖好多喇

點解釣魚咁難釣 一條都未釣到

而家係咪周圍都有現貨
睇完GAMEPLAY 又覺得比之前睇TRAILER好

想問抽水機邊度整搵咗好耐都搵唔到

◆バージョン Ver.1.0.2
◆配信日 2021/2/25
◆更新内容
・きのこ類を一定スピード以上で収穫した際、進行不能になる不具合を修正
・その他不具合修正

◆バージョン Ver.1.0.1
◆配信日 2021/2/25
◆更新内容
・画面のカクつきを軽減
・各機能の初期カーソル位置を調整
・動作/テキストの不具合修正
・その他不具合修正

等藍色先拉, 紅色預早放

最尾都係買左 但一開始唔知做咩好

我係藍同綠都拉 紅色放
但次次條魚都走咗 嬲到想開動森釣魚平復心情

你望吓下邊道具個到 揀完佢再㩒Y

係咪指工具包
得水桶...

風之市集同礦石鎮都有玩
覺得風之市集好玩好多

個雞蛋節都冇嘢玩既

應該要升多啲技能先有

唯一有用係同晒全世界傾計

唔該晒

每日都好忙

個情況就好似MH咁
一堆人話XX不如2G P3之後無MH 其實9成都係無玩過之後果幾代

我兩代都有玩過
個時覺得風之市集好創新
但唔知點解都係中秋滿月啲故事深刻啲

灑水器點樣先識出水 整完放係地 好似無反應

第二日自己淋

想問灑水器係咪一定要係9宮格中間開窿先淋得晒啲田？
定係其實隨便放則邊都淋得晒？

有無人digital版買咗$582+擴充票嗰個

Me 但玩落好失望

想問點釣魚
唔係好識操作

我籃色嗰陣先會禁制囉

一早上咗日區E-shop訂
玩落觀感唔太差，物資匱乏程度無3DS首作起源大地噉難頂

個雞蛋節廢到

好似要用水桶熟練度升lv先有得整

咁多款加工機，仲有每次只可以放一份
屋企似工場多過牧場

我淨係木同石加埋都差唔多20個

Portia 3D好似仲靚啲 幾年前嘅驚都靚過而家牧場 不過我玩到暈3D

冇立繪投入唔到

想問下係咪除左賣 冇得放低背包d野
試左好多個制都好似放唔低 又冇倉
背包點樣先擴充得

可以用木/石個D整倉
背包要用錢升，第一下好似3K，然後15k

上佐斜拎到羊駝同烏雞
然後都係要不停加工先可以有馬

用50石整石箱

我想問個灑水器係咪只可以用一個？

七個金屬加工機，七個木材加工機
都好似唔夠用

遲吓係咪會有加快或者加大個加工機嫁
咁搞法隻牧場物語襟玩咗好多倍

應該唔係，DIY個頁有寫可用幾多

問題係佢唔噴水。。。。

完全冇意欲溝仔/女

我個個有噴用嚟淋牧草
不過我嫌佢格數少得9宮格

擺左出嚟之後嘅第二朝先會噴

你有無用多個一個？
的果邊得一個有反應，其他3個無反應……

冇暫時只淋8格牧草

我想快啲有吸水器
不過依家呢刻去到金礦重要啲

我整咗4個，諗住全自動化，不過有3個啞咗……

好多小遊戲玩

我習慣用水壺淋野😂

大人 時代變了

我玩到春27電單車都未反黎
反而見到隻馬加工埋啲木就用得

玩到夏1 暫時都仲覺得ok
淨係讀圖勁慢同埋節日果陣係廣場會疾下疾下呢兩點搞到玩得有啲燥

我玩到1年春25。。。

你蓄資源咁快既。。。

日日揼石斬樹再加工
我本身覺得時間太快玩輕鬆
之後又嫌技能升得太快重開個一般
依家升到6-7lv揼石斬樹扣得唔多
遲下入埋金礦應該好輕鬆

on9左 我掉哂d野係地下 第二朝冇哂

loading。。。。。。。。。。。。
我最長等佐一分鐘

你知道可以在遊戲內設置難易度？

之後先知道....
不過一般都係辛苦完開頭
之後除佐好感慢慢升其實同輕鬆冇乜分別

我都覺得wii嗰兩隻係高峰，但loading又係好耐

有個女仔後邊成日跟住個帶帽呀伯
唔知有無得搞大佢

精靈大個女好撚正 好想屌到佢大肚

我平時好少去，咁啱星期日可能去一轉！感謝師兄！

我覺得中秋滿月最有鄉土情懷，而且當年買老番無得save，部ps又好難先read到隻碟，要試二三十次先開到一次，所以第一次玩到春18日跑馬時好感動

我覺得起源大地都好玩

丫婆嚟架喎，咁重口味

D儲物箱冇制自動整理好辛苦

屌你阿婆黎

唔係孫女咩

當我無講過

我係咪中bug
重玩2次，一開始都係無基本工具嘅，村長唔係會送咩？

即刻唔認數

係工具包

買錯左日文版唔識睇。有咩要注意或教學

唔該絲打
我搵咗好耐，我自膠

屌，玩到春三日已經頂唔順
擺係到等update算
我諗唔到竟然連牧場物語都可以fuck up

玩返連結新天地仲開心啲

細個有無玩過牧場？啲字咁多年都無唔同放心玩啦

Mhw無論誠意定進步根本屌打前邊果啲

我想溝貝絲呀
點解冇得溝佢

認真，我由GB牧場開始集集玩到家陣
呢隻真係最撚垃圾個隻
我寧願佢遲多陣出執好啲
佢家陣好撚明顯大把野未整就夾硬堆出嚟賣
有咩理由行步路都可以lag
個analog十年都對唔準
打唔撚到個雞字都逼鳩你幫啲屋改名
無立繪但千鳩幾個觀光客
啲event全撚部都係棒讀無血無肉

我真係擺係到等佢update返先算
明明有參考你嘅stardew valley俾你參考你又淨係參考一半，switch獨佔都可以咁撚lag
屌你啲大陸佬參一腳嘅真係無好野

屌，我期撚待咗成年，出個日特登出半日假去買
屌你餵屎俾我食

第一日買曬一堆材料創業
跟住發現無灑水器同鋤頭

睇日本網話全部加工機都有巨大版

想問吓有冇巴絲知入礦場之後係咪無得預先存檔

第2日鎮長會俾，第1日做住開荒牛先

load地圖嘅時間都似

笑撚死

打唔到雞字唔關sega事喎
人地全球多國語言game點知留意到依樣嘢
雖然礦石鎮果陣已經屌緊
礦石鎮果陣連鱷魚個鱷都出唔到

我都唔係屌緊佢唔俾你改個雞字
我係屌佢逼我連間屋改名都無default

邊條咸濕仔係咁影腳相放上去 搞到我轉地圖任部都係黑絲相

玩野，個魚桿識都未識就比反而呢兩樣第二日先比

突然發現今集無眼鏡仔/囡做結婚對像

係喎
畫面進步但系統勁退步

有四眼妹 響博物館

你連名要default都屌係咩道理
你現實買寵物會叫間舖頭幫你改名

Btw, 牧場物語有乜嘢要參考星露谷，原來隻game有嘢係原創？

唔係花嫁候補?張圖唔見佢

好似全部都溝得

笑死
好重口啊

想知你地target左邊個

唔得閒諗溝邊個住 執場執到想跳樓 堆機唔講以為挖緊Bitcoin

養咗隻松鼠狗
可惜無得揀黑色

應該係冇立繪既錯
Btw 婆婆後生果時應該好索既

工場物語

屌你佢D素材製造機一次整得一舊

所以咪話唔執以為挖緊Bitcoin

要瘋狂整好多部機
雖然D節奏慢D但都幾好玩

屌佢上代三村起碼可以一部整20舊
依家時代退步

不過我都唔明點解剩係一機整一舊

每朝早第一時間開機
淋完花倒完屎又開機
入鎮social完又開機
屋企沖涼煮飯又開機
揼完石仔臨瞓又開機
個人仔好似打手機驚消體力咁

有錢，直接去舖頭搵人妻買材料算

想屌個人妻

諗緊買唔買剩係玩過多拉a夢版
係唔係又要儲心觸發任務
覺得呢一點最累

我今集唔玩咁忙啦
以前集集都忙到，淋水>動物>全村講野>淋第2次水
依家玩到春25先清斜坡

博物館mk妹，黑絲

好想同菈菈做愛啊⋯

唔追進度玩得好Hea，
Hea住玩其實都幾好玩，
不過帶寵物散步嗰陣好多位都會卡住咗

拎佢著過對黑絲沖茶飲...

係啊，要係咁傾計儲好感

一去到人多 例如節日果陣，成班村民係到就會drop frame數，係咪大家都會咁？

呢集啲好感度升得好快，1星期就1粒心

我係，多樹木ge地方都試過

我專登去影過佢相

cls 牧場物語都有棋靈王

我以為雞蛋節會好似超任個卵祭咁可以搵雞蛋
仆街得動畫

唔知點解玩落唔係話特別好玩 但係就停唔到手

仲要搵幾多隻蛋冇得自己控制
被逼輸

我選左女仔 好後悔 啲男角唔係好得

評價好似好差 係咪唔應該買

溝番女角

夏月就已經結得婚 神速溝女

同感 係咪話dlc有其他仔可以溝

dlc男角吸引好多，溝女角仲有小說家姐姐

今集可以玩hehe咩?
淨係知可以揀男生女相

決定等dlc出咁d先溝
礦石鎮已經被逼變les

最鍾意依集，玩法好新鮮

可以玩hehe，可以搞百合，係未知生仔點玩

想問下點樣可以升級背包? 洗唔洗玩到一個日子先得
去鋪頭問又唔見有得升

去道具鋪俾3000G

官方話可以同性結婚 不過唔知點生b

我覺得睇你有冇玩過以前集數

有玩過 買左會上來一齊屌
冇玩過都唔錯既

金礦啲地鼠煩撚到仆街
仲要打孖黎
用緊銀錘 一轉先打得2滴血 要打3轉先打得死一隻
就快比佢地激到心臟病發

以前就係有玩開 大部分都有
咁岩收工趕唔到買 第日見到負評如潮

之後見d居民個個都話好玩，完全投入唔到

之前一直有玩開
有改善空間但未至於屌到咁囉岩岩出左一日
我反而奇怪點解d 人好似了解哂成隻game 咁

仲有得跳起同捉蟲
種族滅絕哂d 蟲

無立繪 loading慢兩大死罪
對白生硬未知係咪因為好感度未夠高
但其他暫時覺得還好

無立繪真係對d 人物了解爭好遠
希望官方可以更新出番

啲原石可以點樣加工？
要升挖掘嗰個技能先會有另外既加工機？

正解
技能好重要

係咪可以係咁跳河賺錢果集幾正

我save 定
諗住開波
點知竟然係比動畫我睇就算？

所以我放game算

日本驚係咁，屌嘅人起手都係嗰幾個
3D渣手機驚都不如
畫風衰
以前多嘢玩好多
DLC商法

我都以為有得玩，過咗呢個活動之後令到我突然之間對呢隻game滿意度大減

我覺得最痴線係屌LOADING時間
其實都係LOAD耐少少姐
使唔使講到好嚴重咁
係咪真係咁趕時間呀...

真心鐘意玩既 玩Stardew Valley好似仲好玩

星露谷自由度大啲
但牧場物語就畫風靚啲
我本身都好鐘意星露谷 所以今作暫時覺得幾岩我

博物館 垃圾鑑定 市公館升級 製造頁面 各種製造機 自動花灑...
牧場物語本家致敬返致敬牧場物語既星露谷

但我覺得牧場物語放製造機同地板冇星露谷咁自由

如果無比較都ok 既
但係同大雄牧場一比真係輸曬
畫面又唔夠人靚, loading 又唔夠人快

大雄係衰無得溝女, 其他野win 幾條街

玩到生仔個度
屌 好撚on9 個仔係可樂波比你既

咁快生仔？

點解可以玩得咁快

想睇下劇情 係咁訓覺
冇諗過個仔係憑空出黎

嚴格嚟講呢到有部分都係動物之森嘅理念嚟

結婚之後係咁訓

帽事既

咁都好快喔，咁快結埋婚

想知有冇戀愛事件搵唔到攻略
目標十人斬

今集啲心草好快日日送戒指 夏26就求左婚

戒指係自己儲材料整?

loading時間都唔嚴重？
佢明明就可以整到好似入自己咁快，你隻驚係講頻繁進出城市/牧場，仲要入一間屋就要load一次。

而且呢件事係switch嘅機能上係無可能發生，睇返礦石同大雄就知，成件事明顯係因為急造章，知可為而不為

每一心有一個事件
但係劇情極度垃圾
仔都生埋錫都冇錫過

有無諗過點解屌嚟屌去都係呢幾個point
因為真係無改善過囉

2000一個 一鳩買20個日日送

擺係到等更新啦，唔駛放嘅，佢個dlc到五月，應該大把更新⋯⋯啩？

如果係玩D劇情好緊湊既驚可能嚴重
但係呢D咁既休閒驚LOAD多幾秒都叫生叫死
係咪真係咁趕時間等多一兩秒都好似會死咁呀

遊戲體驗呢樣野，其實真係玩一兩日就知
更何況牧場物語作為大牌子，咁多前輩係到，有咩長處短處好快就見到

今集對話冇立繪
已經即刻唔想玩

狂訓覺啲動物都唔會餓死
仲要友好度 快樂度冇變過

你咪on9啦
製造機 自動灑水 鑑定呢啲 牧場物語本身就有
呢個post真係好撚痴線，將星露谷啲抄襲嘢當原創

佢急造章令到loading時間加劇、drop rate關個遊戲類型事？

小牛農莊

普通村民無都算，可以攻略既女應該要整
花店果個女仔正

塊田鋤錯位幾日都仲係度，要自己揼平
斬完係咁生樹苗原來用鎚仔揼走佢

牧草幾日仲係種子，先發現連牧草都要淋水
之前玩果隻牧草天山天養

真 我都追緊琳
但係冇立繪得呢
對話自己成日擋住條囡
好反智

唔係喎我試過塊地完全無種野過左幾日佢自己平返....

今集木材石材得自己塊田有
用哂點算
以前玩雙子村可以上山揾

本身個系統唔好加咩都冇用啦

等佢生返出黎

首先有一個概念要理解嘅係「遊戲玩法」並唔係遊戲抄襲嘅語意場嚟，所以我一直都用「參考」嚟形容stardew

同埋佢應該係調轉咗動物之森，博物館、鑑定係明顯參考NC動物之森

佢個系統係無進步唧，唔係唔好

大牌子
牧場物語不嬲係小品，咁多集賣過百萬嘅都唔知有冇5隻

有班人成撚日以為自己老翻時代玩開嗰啲係乜鳩大作
機戰 G Gen 無雙 三國志
YouTube 玩家日日屌又冇支持，仲有續集出已經偷笑

語義場*

原神都係參考BOTW風格同動作啫，我明

我個人一直都覺得「小品」係形容唔到牧場物語
我認真玩過嘅牧場物語我就咁數都廿四隻，有十幾隻啲碟仲係到，如果出廿幾年都仲有得出，仲要有一定名氣都唔叫大牌子嘅話實在有啲冤枉

原神係抄襲，佢抄嘅係遊戲風格同美術風格
只係任天堂唔告仲俾佢上

我樓下間發發快餐店做咗三十年，但我諗全屯門區冇人會話佢係大牌子囉
留住條命死唔去同大係兩回事嚟㗎巴打

ching冷靜少少
可能我講得唔清晰 各種製造機果部份 我最主要係指
木材加工 礦石加工 裝備升級既材料要先經製造機加工
而製造機/其他製造物係由製造頁面直接合成
製造機可以自由擺放...等等有關製造機既設定

自動灑水你係指礦石鎮小矮人果種?
我想表達既係本作既自動灑水機

而鑑定垃圾,
我真係冇咩印象, ching方便可以講多少少.
我想表達既係, 垃圾鑑定完既野再送比博物館做收藏依點.

日日起馬出門口，出入雞竇牛竇照顧動物，
出入城，出入超過十間村民屋去揾啲村民打招呼。
好話一日load30次以上，一次五秒都150秒

加上連nds 3ds既牧場，再比較埋ns鑛石鎮都無咁慢
呢個真係好嚴重

我諗你搞錯咗啲類比，你係make sound statement之前漏咗做前設

樓下快餐店做咗三十年唔係大牌子
同
麥當勞做咗六十五年係大牌子
個分別唔係個時間歷史，係個形式

不過本來「大」「細」就係含糊描述，但我諗家陣嘅marvelous離「死唔去」差得有啲遠（當然佢以前真係差啲執笠）

個仔大到識行識講野都叫有進步既

個仔張床同爸爸媽媽張床咁近
咪睇到佢地扑野

今集連扑都冇得扑 個仔都唔係親生

玩得咁尻快
我連牛間屋都未整返好

結完婚個晚就……天光了

好撚空虛 本身好撚期待 中出佢懷孕
點知個仔原來係無啦啦彈出黎

咪係囉，佢做咗幾多年，同佢係咪大一啲關係都冇
關事嘅只有銷量，牧場物語系列從來賣得麻麻
你講廿幾年出廿隻係不相干

加埋今次喺室內時間都會郁,咁玩法真係趕過返工冇時間hea下.

咁今集場大同仔細度係高咗，load耐少少都好正常

起源大地有噴泉
符文工房有鑑定
星露谷我覺得再提真係冇意思，佢有幾多抄幾多參考真係講到口臭，覺得佢好玩嘅，咪繼續當佢係歐美原創indie支持
何必同一隻唔係星露谷抄襲對像、互相冇乜關係，只係咁啱同樣係種田類嘅日本遊戲比較

想攻略嘅都係MILF
對有得攻略嘅無乜興趣

同感

佢係類型小眾，但唔係細牌子，用小眾遊戲去同所有大眾遊戲比銷量係非常唔公平，無邏輯可言亦都反映唔到佢品牌
唔係話要過百萬銷量先叫大牌子，都要睇下本身有無咁大個base 先。
講任天堂模擬經營類遊戲，牧場物語一定係top ip之一
講小眾遊戲例如乙女驚咁一定係neo romance，一啲過10萬銷量就算成績好好既類型遊戲，但你唔會話光榮係細牌子

諗返起果陣礦石鎮 太陽島 風市 雙子村 真係日日煲

你不當類比兼轉移焦點
光榮係大牌子，係因為成間公司出過好多知名作品好多外包，但其中乙女game嘅遙遠時空本身就係細牌子，即使佢出過好多集都係咁話
牧場系列要比就係遙遠系列，而唔係同成間公司比，ok?

大同小標準係好模糊，但唔係冇標準，每次都係賣幾十萬隻，出咗十幾廿年，只可以話佢係「老牌子」，絕對唔係「大」牌子
銷量就係好撚客觀嘅事實，小眾還小眾，銷量低還銷量低，乜嘢小眾中top IP只係模糊焦點，同呃人廣告啲咩同類產品銷量第一一樣自欺欺人
五十嵐裕也識唔識？佢係日本紅星嚟喎，不過係日本GV界你覺得咁樣講唔講得通？

我對呢啲當乜乜係大作真係好有感觸，尤其係最近先知機戰咁多年嚟，全系列原來只係賣咗千幾萬隻一隻歐美3A垃圾做多啲宣傳都打爆咗

想問下間屋儲物箱係邊架
已升1lv木屋但都唔見既

儲物箱要自己整
用石or木

邊到可以整？ 同啲加工機一樣？

無立繪最大問題係會搞錯呀婆做幻幻

係，如果未無就劈下木，扑下石

啲奧鋼好撚閪 落到50樓都係得兩粒 逼你做礦工

大牌子唔等於老牌子呢點我原文本身都有打算打出黎，不過我後來念念下又覺得2者好難劃分，因為好難有牌子細又同時係老字號既概念出黎。你都認同佢係老牌子，但大細又覺得模糊既時候點會一口咬定佢就係細牌子。
銷量係客觀事實只存在係用同一樣性質既野比較，用模擬經營遊戲同人地mario mhw botw去比銷量係乜野邏輯? 個base 都唔撚同，你係都拎番類似既遊戲比。照你咁講 所有rpg avg都叫大牌子，所有經營類都叫細牌子，八方旅人都大牌子過牧場物語。

其實我唔明有乜好嘈 要玩就買 唔玩就唔買
隻隻game出完都有人屌架啦
先唔好計牧場物語
你botw 都會有人覺得悶而屌
每個人都唔同睇法
正如你機戰集集咪又係一尻樣 啲人咪又係屌住玩

金色琴弦一早超越左遙遠時空
同埋乙女GAME 大牌子應該係薄櫻鬼 或者心跳回憶

玩完遙7再講
暗榮唔夠膽switch 出中文金弦
以上面個位既邏輯，乙女驚無大牌子
我都好想玩心跳回憶

玩左咁耐 啱啱先見到隻馬

真其實覺得唔好玩就放game
唔洗勞氣既
玩遊戲都係想開心

事實係買又屌唔玩又入嚟屌
人地買嚟玩又會有人屌你玩嚟玩
打機攝時間姐大佬 就嚟扑嘢都要管撚埋

入嚟話睇完YouTube 覺得好垃圾嗰班真係好撚型

唔太明無買又入黎屌係咩心態

因為好想搵人認同，好有成就感
我見到呢D reply我都費事睇，由佢講，覆下講GAME ge巴打好過

諗起上年動森都大把人係出面開post屌動森點點點
但最後果班人連switch 都買唔到

平心而論 而加啲人壓力係咪好大？
我唔玩 你都唔準玩
我唔鐘意 你都唔可以鐘意
我冇得扑嘢 你都唔準扑

跟風o個班可惜已經棄埋機會

D時間過得好快都唔夠用
淋完水只能揼石、斬樹、釣魚三選一
根本唔得閒出城去傾計

傾計緊要過做嘢
做到咁上下就出去呃水吹，長命工夫長命做
見雜貨舖個金毛成日出入隔離動物店，我唔會俾機會佢溝我個候選女朋友

比起其他四個，雜貨舖個金毛男真係最無吸引力既男角

我幾日先會出城1次，買種子

覺得伏 等符文工廠好過

你整咗種子機就可以做毒撚唔出去了

留名等睇後面啲內容有無機會反cup
我就唔信牧場物語會淪落到變開心農場，除左雞蛋節之外無其他活動，無隱藏要素，零，少少都無cut到變垃圾

LM 等有立繪先買

點解今集釣魚咁撚煩架CLS

睇完成個post 完全無人屌過你地玩喎
只見有人話唔合預期 loading time影響遊玩比你地追住黎咬

騰訊注資連打手都多埋？

其實位巴打都講得好合理 咁都有人咬
呢隻game要最快刷好感 每日要出入晒所有村民屋企
仲有自己牧場啲屋

你0600-2200都係得16分鐘現實時間
玩一日loading time加埋幾分鐘都唔叫多？

點解唔係同我講？

知道人妻鍾意野莓後，我日日都送，點解要咁對我

我去到呢個位，都諗緊個男人係咪SET錯對象，個個應該係我黎

有冇人覺得小琳首歌有少少sad咁

你地究竟打到幾月幾號。。。

呢到最快ge巴打，己經去到仔都生埋，識講野

咁快點做到

夢幻原木可以係邊度搵？

而家係咪大部分都賣緊398？

買到$388

係咪要帶堆食物落去衝

乞衣妹變咗做大人之後去神壇可以開多6粒心
我自己帶幾碗中華拉麵衝落去

水耕果棟嘢則邊 得幾棵

我開左心心，未落50層搵奧鋼，想升鎚同斧

堅硬係邊搵，我搵極都得幾棵

24號果日係信和藍店$368買到

邊個係乞衣妹

好似完咗春天 精靈會出嚟 過一排佢就會變大人

堅硬響水耕下面個地圖 即係銀礦出面果堆

即係牛屋下面？

左下 望下啲樹嘢形狀

好好

佢個設定係，要修復個區D屋就要用到附近D料

自己起大屋都要

想問下點樣可以整到堅硬的木材
我暫時得木材加工機

修復左爛橋既果一邊有深色啲既樹
斬完會出硬木 可以照放同一個木材加工機

請問下買左實體版日版
係咪冇得轉中文?

朋友買錯左 幫佢接貨算

種左棵櫻桃樹好似錯手砍左

你咪係華盛頓

木材一定要一條一條咁整？

好平姐，買過囉

係，好似掘緊bitcoin咁

我屌一係要整多部機

係好撚多部機

砍樹除草唔係為耕田
而係要放乜機物機

搵位安置堆機先係考驗

點解啲戀愛事件咁垃圾

Bitcoin物語 挖礦機與Bitcoin的大地

你以為你返嚟繼承牧場
其實係攞塊地擺挖礦機

有無餐廳食飯攻略食咩最平+補最多

升級間屋可以自己煮 方便好多
多數煮湯類（減慢體力下降速度）
同主食（補最多）

唔同類型食完一次可以禁+制
係 提示 度睇返有咩功效

今集食譜又係聽收音機？

邊個design設計咁撚on9一次只可以放一舊野落部機冇得排隊搞到執黎執去。

升lv就有新

Agger 真係好撚垃圾 錫都冇錫到

升完奧斧奧鎚 同三級屋而加執靚個場升下技算

點樣落31f 我搵唔到d金礦挖
係咪都係個個礦洞？

放落電視
出入城鎮
load咗15秒

我係綠同紅都郁少少
藍長㩒
咁會快好多

仲要逼人2點訓

試過剩係淋到8格

呢個真係好on9
仲要每塊等幾個鐘

要去第三個礦洞

我用鎚打破咗個苗

好似玩紅綠燈咁
紅色就停 藍&白就撳實
目前淨係試過釣太耐比條魚走甩咗

挖到50層 先得兩舊奧礦礦石 挖完得7粒礦
間水耕屋要50粒奧塊
咁咪要挖成個月
定係之後有其他地方可以挖?

呢作好唔好玩？？

感覺好多野都係特登拖慢玩家進度

技10就有加大 但每次三粒

所有華語嘅討論我見到都有人屌

好差

好玩 今集好值得買
多咗好多玩法
可以起野 又有曬水器 方便咗好多

cls,40樓下d惟又高攻又快，無野食係無可能衝落去

啲煩尻紅毛地鼠

玩左一陣
1. 個圖細左 唔駛一開始就跑5 6個圖
但相對地過圖時間用多左
2. 時間過得好快 入曬咁多間屋傾完計可能都無左3 4個鐘
3. 啲樹啱啱斬完第2日就生翻
建議一開頭唔駛斬埋個樹根住
4. 無立繪無show心真係好垃圾
仲要成日屎忽對臉咁傾計

冇show心真係fail
明明睇住啲候補轉色有種成功感

整左堆沙律去狗衝，朝早8點入去衝，要夜晚十點先出番黎

我發現我蠢咗
原來可以長㩒 我以為要一吓一吓㩒
所以一直都釣唔到

有人搵到點加體力上限未

啱阿
尋日第一次玩
玩完唔覺特別開心
但我都會乖乖地結婚生仔嘅
但進度就唔好預我快啦，剩係loading都玩到燥，未講加工果啲濕鳩野

食沙律+上限
飲湯減低消耗
食主菜回血

要日日食？
以為有道具/任務會解上限